入嚟幫幫美國手足好冇

被迫前往美國真前線手足
唔想靠攤大手板
所以決定自力更生
試過做黑工
但係一星期可能只有一日
根本維持唔到生計
所以決定同其他美國手足
開始搞美國產品代購
而且佢地既代購計劃
仲會將三成收入回報番同路人
希望大家幫幫手Share同follow
幫下佢地🙇🏻🙏🏼🙏🏼🙏🏼

From tg 老豆搵仔

而家得300幾個follower
就算唔買嘢都幫手share出去好冇

推

Ｏｕｓｈ

已科勞

多謝你

多謝幫推

push

多謝

Thank youuu

you are welcome

[Useful Idiots] WSJ: 覺醒中共 北京用進步主義修辭攻擊西方

你啲產品係美國當地價錢一倍以上
而家好多shop貼下抗爭相就話自己係黃店
想問吓你點證明啲錢最後係幫手足？

這裡有沒有負責人

因為係我朋友所以想幫下佢

希望解答到你

呢度可以做商業宣傳架咩

可摸耳幫我同你個fd提議
可以考慮下代購brandy melville
香港冇 啲item又one size 港女著到=威

just help the exiled brothers and sisters in the States OK?

Push

係...係....係....….steam bun呀
代購美國饅頭點計？

嚟加州攞政府啦,呢個仆街政府要攞盡佢,仲賤過港共,冇身份惡過合法移民